租咗一棟舊洋樓既單位

樓下保安問我係唔係自己一個住。

佢係唔係想爆我格，定係我被害妄想症？

幾多實呎？租幾錢？邊區？

保安都係盡責問下姐，想知出年新年有無利事

我九龍5000 有百三尺 wo....

fk，租貴咗，要等下年

凶宅，擔心你je

見你返親去都有條女係隔離

我仲專登租半年
睇好半年後再跌再搬大d

咁我又好有自信我呢D毒撚無咁大魅力，死都要跟住我

你醒，700*12=8400，突然心痛

吸陽氣理閪你毒撚定希哥咩

btw，可唔可以講返正題，師兄住劏房有無換鎖，我見佢個鎖係啪啦制個隻房門鎖，好L驚

好出奇咩？起碼知道個大廈有咩人住，如果唔係你一個死咗係入面都無人知。

你仲要細左幾十尺
我d 野廿幾盒紙箱。。。
百幾尺加兩個牆身高櫃先得

一年後平好多架喇

其實劏得房一定買保險啦

你呢啲叫劏房
唔係啲咩舊洋樓單位

我見旺角4000 tim

*舊洋樓劏房

旺角嘈撚到又咁雜。。。。。
$2000 都唔撚住啦

有獨位廚廁又點睇？

好高 唔係望住旺角中心

應該見到啲野

好多劏房都有

我覺得佢古古惑惑想趁我唔係屋爆我格

btw 我成屋傢私加埋$1000....
一張梳化床，一個電腦櫃，一個空氣清新機，一個雪櫃，一個文件櫃，一三格食物櫃

裝cam

我睇過，佢係空房定有部份傢俬係度

空 又新又乾淨

靚cam要3,4000千

我又只係想有個cam影住門口，有時想買屌米cam算

似想爆你菊

業主

有無巴打可以出招，提高下我間房既安全lv

好怕我間房既電腦比人拎走，因為我有時唔係個度訓

1.裝cam
2.有無方法係唔破壞門既情況下加新鎖

長期開燈 開電視

肯定有鬼

大埔墟？

佢見成日咁多唔同人跟你出入，多口問下姐

ys

買嘢食嘢好似幾方便

陣間裝咗見到啲唔應該見到嘅野。。

人地太悶搵人r水吹姐
你咁認真仲要開埋post問 做乜鳩

無電視 不過可以考慮長期播youtube片，但係開大太聲怕嘈到其他房，開太細聲怕個賊聽唔到

爆得你D乜呢排個市咁差驚你燒炭

你居然會覺得IT毒撚怕鬼多過怕自己部機比人偷

好正常

豬鎖用張卡就開到

個保安講得出我租既地址

岩呀，細個唔小心鎖左房門都係用火車菲chock幾chock

去租村屋3-400呎都有

香港人真係好慘

自己是隔離人士

廚房幾大

零呀

正常架 邊個單位放租搬屋乜都知
做得保安都係8公8婆嚟
仲要舊樓 每戶都識架

我都係住洋樓

可能見到你個單位多人出入，得你睇唔到

講返正經，如果驚，可以買d旅行安全鎖lock住道門，當多個保障都好，平時旅行用來鎖住酒店門幾方便你可以上網搵搵

同感
將個屋劏到100呎都唔夠租比人
為左賺多果少少錢
仲要簽人一年死約
究竟有無良心
我真係做唔出

乜劏房冇獨立廚廁㗎咩？

90呎點有獨立廚廁呀⋯

有獨立廁，無廚

噢，眼殘
樓主算唔算租緊床位？
冇獨立廚廁既房都要五千幾蚊租
香港真係搵錢福地

其實係 越諗越傷心

90尺？
喺咪差個零？

諗多咗
偷都唔偷劏房戶啦
有錢洗鬼住劏房

𠵱間聽過
仲有咩好食？

認真 有冇相

唔關劏嗰個事
佢畀成個單位你租
你都租唔起/覺得晒

090 定係 80 （9字補返下面個o)

取易不取難

你望下你後面

樓下日日有狗又有TG放題

喺爆都唔係保安踩線啦人哋喺度出糧 做完嘢要甩身都唔易啦

上水
好格攝既地方
可以租到一間鐵皮屋有幾百呎
而且唔洗5700

原來個業主咁偉大咁為人著想
咁都唔關劏果個事
咩邏輯黎
你放得租就有市場
我屋企人啲單位放租無一個係劏房
你自己想賺到盡就賺到盡啦

5000幾租個咁既地方
點解唔搵朋友夾份租兩房

黃既咩？

如果完全無人劏/禁止劏
咁單人仲有咩選擇先？
發展商啲龍床盤？
但呎價隨時仲貴過劏

300幾呎單位
租畀一家人 14k vs 劏3間 收7k 1間
冇咩人會揀前者 人性使然
動盪時代 錢最實際

佢平時可能見到有鬼出入你單位

使你擔心咁多？
呢啲畸形product唔存在既話
consumer自然會搵到方法
eg 外國啲後生會 share flat or 搵 roommate

同埋你可唔可以柒少陣
香港大把人一個人租成個單位，點會無市場
你係有錢就唔使將間豆潤屋再間劏房，黎剝奪啲更窮既人啦
仲講到咁偉大，想嘔

90呎？
乜野呀？
劏房都無咁細

夾手足萬一二租個大啲既抵啲

好明顯係因為錢
頂唔順上面條友講到為人服務咁
300呎間三間屋⋯
火燭時真係攬住一齊死

繼續發洩喺我身上吧
但你的確未駁到我

你以為全世界都好似你咁賤間劏房俾人
駁你就係因為我住劏房
你世界都幾細

可能因為聽到晚晚你住果到都好多人聲

你誤會了 對號入座了
1. 我冇劏房畀人
2. 亦都唔覺得劏房＝賤 而係應運而生
3. 唔劏嘅人唔代表佢唔賤 可能只係嫌麻煩/之後自用
4. 我無話/唔care你係咪住劏房

不如早啲訓吧

師兄咩區

熱狗同Burger都好好食

sorry因為我真係唔係住劏房
但我聽見覺得好仆街所以忍唔住
唔知點解香港會有呢樣野
樓主果間仲要係90呎，一個人都唔夠住，cls

市區單位300呎先14k
呎價仲平過樓主90呎5k